是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。

屌西西西西檸雞

可樂

你除咗西檸雞，識唔識叫第二樣餸呀屌你老母

介紹下

Good dog

左上啲沙石咩黎？

羊沙

屌你老母

我睇左好耐都唔知係乜

其實你都幾勁 咁樣做人做左咁耐都未死

真係咁鍾意食蕃茄炒蛋

點解以前劣咁多 依家咁正常

狗都不屌

食飯擺把𠝹刀喺枱做乜